这是我们之间的契约，人们会对你诚实。 《人们想要相信》:爱情骗局如何围绕一个浪漫的骗子建立一个引人入胜的纪录片|艾丽莎·威尔金森| 2020年9月4日|Vox 
 说实话，我不想要这份工作的主要原因，我想辞职的主要原因，是因为压力太大了。 Tan France深陷种族主义，当他差点退出《粉雄战士》|Eugene Robinson |020年9月3日|Ozy 
 当我听到你这么说的时候，如果我百分百诚实的话，那听起来就像谈话要点。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 新的人物进入加密世界——从保罗·都铎·琼斯到威廉·夏特纳，再到奥运会选手克里斯蒂·兰彭——正在帮助发起一场诚实的对话，讨论我们的金融系统是在帮助还是在伤害我们所有人。 为什么2020年可能是加密货币成为主流的一年 
 因为现在是时候让品牌与消费者建立诚实和透明的关系了，这将导致对广告更强的信任。 五个伟大的显示和视频广告策略，以增加在一个没有饼干的世界的相关性和收入| anastasa - yvoni Spiliopoulou |020年8月24日|搜索引擎观察 
 重要的是做一个诚实、谦逊、忠诚的朋友、父亲和社区的一员。 阿布拉姆夫对弗吉尼亚新监狱监狱的建议|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 《以色列时报》甚至称赞内塔尼亚胡终于坦诚了他对巴勒斯坦问题的看法。 在中东，“两国方案”已死 
 说实话，我认为很多好的文章都是这样写出来的。 达芙妮·莫金谈莉娜·杜汉姆，书评和自省|明迪·法拉比| 2014年12月26日|每日野兽 
 书中有一段极其诚实地讲述了你是如何失去对妻子的爱，并最终选择了足球。 蒂姆·霍华德的强度墙|威廉·奥康纳| 2014年12月22日|每日野兽 
 所以我和我女儿以及她所有的朋友坐在一起——她们都13岁了——她说:‘爸爸，我能跟你说实话吗? 杰米·福克斯:克服黑色“安妮”|立体声威廉姆斯| 2014年12月20日|每日野兽 
 他带着孩子般的自信，听从一些多少有些诚实的商人的建议。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 有时需要使诚实的人变成无赖，而富有的人成为诚实的人，因为他没有理由成为无赖。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 它们将由麦肯齐先生转交给你，他是一个世故的苏格兰商人，但对世俗的事情却很诚实。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 如果它们仍然是现代的，而且还活着，我敢说，如果你在以一种全面而诚实的方式讨论活着的问题，你就把它们埋了。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 一个经历了五年战争的世界已经失去了对诚实的苦差事工作的兴趣。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克